東橫Inn嘅早餐真係監衰過房飯

好彩會有腸仔送飯
唔好彩真係

衰過監房飯

去東京係咪平平地 APA 係唔錯？

住過東新宿apa 好靚

試過京都apa既早餐幾好喎

其實咁多間apa 我睇過around 4-6百一晚

價錢都好合理

巴打有無試過歌舞妓町果間apa?

我食過一次連腸仔都冇
得一堆齋

次次住都唔會食 係貪佢平所以住

便利店飯團/三文治好過啦

雖然狗也不屌，但係其實非住客白撞左入去入去食都唔會有人知

梁顯利社區中心咩

Route inn

黎緊去住

好 期待巴打住後感覺

菜式 形式 都近似

有時日本住酒店 唔食早餐寧願訓多一兩個鐘 橫掂都係食煙肉火腿腸蛋

食得鹹魚抵得渴

DORMY INN

三舊幾連早餐仲想點

我上次去都冇食到寧願出去買便利店啲野食

住過近淺草個頭一間東橫Inn
食飯餐廳細到仆街
d野好撚劣
第二日頂唔順去左松屋食早餐

咪係

住過 tower
新淨之餘仲有人工溫泉

抵住（星期六除外）

ROUTE INN貴一截喎

route inn啦
住過弘前有間好難食，仲要貴過route inn

東橫inn平返黎既錢咪去食下出面既早餐
大把野食啦

諗住BOOK 6個月後既京都東橫
23:02 已經FULL 晒

正野呀巴打

上年11月住過，都乾淨企理，係服務、隔音麻麻

我其實唔明點解咁多人推介東橫inn

Route inn, Apa hotel 呢d 差唔多價錢, 房一定新淨果東橫inn, 早餐又唔洗食屎. 我唯一解釋咁多人book 東橫係因為d 人 唔識搵website book 其他hotel

之前先有人吹奏東橫inn

有無東京酒店好介紹？同住邊會方便d
600蚊一晚

尤其是台灣佬
上背包客棧定睇blog都見到佢地開口埋口就係東横inn

唔會教精d 人. 基本research, check 下日版樂天, JTB, Jalan 都唔試下攪既話, 個d 人係應該on 9 繼續book 東橫inn.

Tower嗰間apa好呀 又方便 下落去就歌舞伎町

東橫inn固然唔係最好，但佢最大既優點係穩定
首先就係旺季價錢差唔多，但其他連鎖酒店就會貴好多
其次就係東橫inn真係好乾淨，我未住過一間係間房又殘又污糟，但我住apa同areaone都中過伏
第三係張床，你唔會知其他酒店張床係點，搖下搖下點扑嘢?但東橫inn床好實淨，真係扑嘢一流
第四係房既size，連鎖酒店semi double房同廁所同浴缸真係好細，東橫起碼140cm床而且房基本上大d
最後就係冷氣。東橫inn獨立冷氣你鍾意幾熱幾凍都得，但我可以話比你聽大把日本三星酒店都係中央冷氣，冷氣廢熱死你都算，隔嚟房有人偷偷地食煙你就臭到仆街
青菜蘿蔔各有所好，有人唔鍾意東橫inn係佢自己選擇，但懶曬高品味話東橫inn係垃圾既人只不過係唔明白酒店既好壞永遠在於魔鬼般的細節，而東橫inn起碼就可以將呢d不穩定因素撇除
覺得東橫inn係垃圾既咪繼續去樂天用price sort搵間最平既，到時中伏就喊都無謂啦

同意
乾淨穩陣企理。
旺季無加獨立冷氣

有人去旅行鍾意住豪d住一兩晚溫泉旅館或者五星級酒店都好正常
不過東橫inn作為一間商務旅館，佢既乾淨同穩定性真係合格有餘
其他連鎖商務旅館例如apa既部分分店可能會比東橫inn抵，但宏觀地睇曬全部分店作為比較，東橫inn中伏既機會一定低好多

仆街我食得幾過癮

成個lobby都係廣東話/蝗語

東橫inn有腸仔蛋食?
你就想

好彩嘅有一開二嘅芝士腸

過9點落去，隨時咩都冇得食

少機會中伏已經冇得輸

東橫inn果種穩定性真係其他商務旅館比唔上
四國松山APA可以又靚又舒服又平又有山景，但高松APA就房舊而且廁所細到哈比人都入唔到
博多areaone有獨立冷氣而且新淨企理，鹿兒島areaone反而牆身污糟而且廢到爆既中央冷氣
高登連登成日吹奏既route inn同super hotel，係宮崎直情係notoriously殘舊
相比之下，我住過四間東橫inn都係一模一樣，無論係城市定郊區都完全無伏可中

我仍然都係個句. 你唔識搵website 去book.

呢個係東橫Inn 京都. 8月 暑假時間

呢個係APA 京都, 一樣係8月暑假時間.

你識搵既話, 價錢係差無幾. 房大細差無幾, 床大細亦係一樣. d 房新淨好多. 而最重要係, 東橫inn 你係稍為多人d 個日, 好似上圖既星期6 , 8月26號. 唔係咩假期已經, 你早3個月既而家係book 唔到. 相反其他Route hotel, APA 個d, 你實會搵到有房.

一間再平既hotel 你book 唔到, 係等同無呢個offer.

旺季=櫻花季+楓葉季

旺季=櫻花季+楓葉季[/quote]

我咪就係話一間再平既hotel , 你早半年都無房既話, 係等同無呢個offer

我咪就係話一間再平既hotel , 你早半年都無房既話, 係等同無呢個offer

[/quote]
人地晨早BOOK哂咪冇囉